港股期權用邊間買平

本身用緊富逃, 但係有更平嘅choice冇理由唔用, IB？一通？
一通未用過, 但係佢同渣兜嘅熔斷機制太出名, 有d驚
不過5蚊真係吸引

有冇巴絲s有 recommendation

推

富途好唔掂要出打手？

富途買港期權OK啦 小小貴,買美期權仲貴

係好撚貴，牛牛d 期權都好貴，想轉會

一通唔day trade還好

17年用到依家

有冇巴絲試過用一通玩期指會自動幫你trade 走?

話佢貴過IB都打手

N年前有朋友在凱基做
所以用咗，好似$5-$10一張(過夜)

而家唔知了

所以ching用緊邊間

Ib算 乜柒都有又唔係貴

citi ?

抽新股孖展勁少

期權姐 , IPO 用第間咪得